[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1917)

正評羊

朗肥朋友隊 13C!!!!!!!!
12.5b gel!

Slow

DLLM2隊垃圾隊唔刷角又逼害

半7全8

半7全9

依家哥連冠軍12倍呀,衝呀

9.5s練足全場

10點場買咩好

唔好呀
真係垃圾黎
咁多黃 遲早紅一件

西圖下半場on99 好彩頂到

丈師味球咁都唔比12m 點黑哨到

迫害
又針

9.5s達陣

哥連ng?

10點再追c

高蛇ng

No goal la

閪盃應該有3球

6.5s得唔得

一朝早又針

不要再說了

又多左人

dc -1 jump
太師又jump

太師未完場

太師會2:1,買左太師冠軍同2.5B

買幾多

蚊注啦,針到傻,唔敢玩太大

德國❌
華盛頓聯✅
法林明高✅
斯洛伐克 ❌
班士利✅
樸次茅夫✅
阿克寧頓✅
鹿特丹施巴達✅
華盛頓聯隊半主✅
西雅圖海灣者✅

今朝大cashed

10點有冇水呀山蛇

呢場不賭了 兩隊傷兵太多 但我睇好白帽

針到傻

高士路半2全8得唔得

仆街了 買左對家

哥連輸波刷角

我覺得10點會角細

我 第二球！

太師咪撚刷角

刷夠角先入得唔得

比8角黎啦

高蛇又逼害,太師冠軍無啦無啦

我8.5 9.5細、8角完場

秒2C,DLLM咩

1000要咩好

12碼?

巴閪盃計唔計作客入球？

猜下波咪算尻數，都輸撚硬

咪係 65 75 85 每注5k 呀 咪撚角啦

12M

主12碼 快手刷角啦

12m咪撚入 dllm

6.5都敢買 腳震了

呢排羊定豬

10點 角大是常識吧

300>3K之後針到仆街

巴西真係好假

1:1

1:1! 2.5B,太師冠軍準備好了

1000》29k 比老婆cash out曬

哥連唔好反cup

打和就唔好刷角一齊妹

又贏咁多 提子

牙得

買左自己?

插哂水 假撚到

點解你可以咁勁

10點角大硬？1.95落到1.75

太師cup 但係唔好擦角

劇本係主勝客晉

薩刷c -0.5 要了

其實果日中條255倍q 買咗100先上咁多

255倍都中,點同你玩

是咪呀

我咪貼咗青爐 係果條q屈姐 咁住場場都針

巴打加油 繼續斬馬會

邊隻

咁都比12碼 不如直接比冠軍 哥狗啦

陽明豐豐 錢途再現

gchi

我有跟呀,但跟完你之後自己都會針,個條Q無跟到

哥連反cup

雲加出肯薩

雲加
肯刷c

雲加開左波先出水係唔係想逼死我

比多4角呀

唔撚係怪 我all in左

客盤 10.5 11.5b

已買白帽 多謝雲叔叔

Ok approved

上2個月加埋輸3萬 今個月500蚊半allin咁買上到5萬

白帽穩了,有爺爺加持

追唔到哥連ng 南美波真心假 。 追少少no goal

快d cash out少少再推

想gun

當你心灰意冷啲運就黎

筆了

即場角點買好

咁咪好囉

角細

黃牌仲多過角

真係睇運

係咪無連登仔信太師會cup到

10.5b 1.75 -> 1.91 秒速

感覺到仲有1球黎緊!

太師NO GOAL穩到

我信

今晚都睇中條冷q

即場 哥連太c 冠軍

開波update走地賠率嘛

跟實了

哥連快手入多球

想g

半場12倍太師冠軍,有入到就肥仔啦

我都係100蚊注 不過今日cashed 可以玩100蚊注

唔使念又係平手盤1：1

巴閪盃計唔計作客入球

都係嗰句 2018仲買太師係咩心態！

巴閪盃有無計作客入球優惠？

有

白帽

似1:1完場

即係太師要入多兩粒啦

剩係墨杯冇主客入球優惠

我2.5/3 大
肯薩斯 第一球

決賽無 總比數和就12碼

屌呀，仲要入多兩球，針了

無㗎

無架,完場總比數就直接12碼

角呀

咁得啦，大師反cup奪冠不是夢

高士路 客勝4.75

Cup完射十二碼贏就fit

sick ball

又刷角

刷角有撚用咩，杯佢啦

哥狗禁屌入未呀

6c岩岩好 完場

肯刷c刷c未？

屌呀,咪刷啦

屌直接入多兩球奪冠，洗閪12碼

2:1

一叫即入

Cup撚埋

痴鳩漢

世界波

冇追到添

劇本波

停C

肯殺c

4.9倍好過冇

入多球，我個12倍晉級

3倍2.5B CASHEDDDDDDDDDDDD (其實仲串左白帽角細 )

一買即輸

師太

VAR

Cls，咁樣鳩射左
真係生命滿希望

2:1妹到完場唔好刷角

嘩屌 咁都要睇bar

大師

入呀，12倍冠軍

不要慌 2:3

炸左

咋

Nice

喂，唔好

嘩屌 咁都唔計 係咪痴撚線

咁撚靚，球證想睇慢鏡重溫咋

ON9!

Fake

on9到…入得咁靚都吹

Diu

我屌你咩

睇緊live
又造波

咁都吹得走,南美波

逼害

停角啦好嘛

屌球證做？鳩

球証迫害

cls, 做乜事

咁都炸 團火熄左

頭先球12碼咁都無var 呢球有 笑右

劇本要高蛇贏

Hi到下都吹返轉頭 假波

7.5s完場可以 ？

靚波唔計？

咁都吹返轉頭

太黑暗了 退票不賭行不行

成班傻仔俾球證撚

南美波不意外 世界盃比歐洲禁住打唔係無原因

可以

Var 咪就係畀南美波用 咩都可以發生

黑撚到 太師拉隊離場啦

算球證有少少人性

屌你12碼果球唔v,尼球v

角呀比多兩角

球證ho ball

練心開始

下半20分鐘突然多2角

黑哨波 On9

咁樣俾佢黑一黑 士氣都無哂了

有排腳震

會唔會開心得太早

師太係時候出絕招了

hi 到下個嘴仔…都吹球30幾m既入球

笑死,一早講左VAR無列出用既標準,只會變成方便打假波既工具

真係假撚到仆街

唔入唔緊要 唔好比對家入啊屌

屌你邊估到世界波都可以吹得走,球證HO BALL

我愛球證

認同…簡直仲好做徦

冰角

炸左？

球證收到風，外圍佬未買主晉，唔入得住

第一次睇gel爆粒入球

我一場炸4球姐 冇野既 破到我紀錄先講

可以補2.5？大盃賽成日絕殺

球證sick ball

兩角呀唔洗多

有D咩唔岩心水既,球證話要去睇VAR,之後全部都係佢話事,你地D球員教練又無得睇,幾撚方便呀

同12碼打和 super

屌，針囉 球證都是你的人

哥帥加油

衰左咩而cancel

邊個夠b哥勁，一場fake幾次都仲係0:0

想知

痴撚線 唔好話掂到下手仔都要吹

性騷擾呀,唔吹點得呀

人地球員都冇投訴
Cls

禁區解圍拍到個咀

屌咪炸完no goal呀

跪求兩角

咀都唔行

fake完對家入

快啲完場算撚數啦屌

哥撚加油...

半2全6仆街啦

和左大家收返錢再嚟過

買左冠軍呀,收皮就有我份

高士快啲入波

我愛球證,球證是最偉大的

哥連球員發火 入爆佢老母西啦

頭先高蛇去咗打電話
呢個先係主因

冰實到完場

兩c plz

係咪衰呢 gel乜頭
又肥朗隊咁fake完no goal啦

哥撚唔入點踢12碼呀

絕殺啦LLM

岩呀 唔12m點樣吸飛

球證要打假波,你班賭仔GEL唔GEL都收皮架啦

1-1，83分鐘1-2，呢球要睇var，呢個時候就打交 球迷放火 無電 地震 龍捲風，食硬既又要斬

冰實角球

1:2

Boom

1-2

我屌你老母

角大已死

冇12碼射點呃收視收廣告費

on9

劇本係哥狗壓晒上前 輸反擊 1：2

高蛇goalllll

On9波

1:2停角了

gg

好彩大波都中得返

我先係巴甲王者

假波

假撚到無野好講

話口未完

點解個球太師會炸

冇補2.5大

假波🤬

輕鬆

你打假

假波當道

球迷可以搞事 腰斬

真理，fake完對家入

收錢啦 弟兄

少少地要左客ng 贏餐飯錢

太師球迷咁都忍到? 落去打柒個球證啦

球迷allin哂對家了

買唔切大波 屌

墨超夠膽

講咗但係玩緊fifa冇買到

屌你老母 輸假波

唔走盤以後1$不買巴甲

夠膽入多球

球證唔驚出唔到門口
巴西佬有槍架

1cplz

筆蛇又中

2 c ok

高士gel

高士路

比order佢果個都有

高蛇成隊軍隊驚閪

好彩個主冠買得細,如果大波X白帽角細都有賺

走地差d買咗主win

假撚到

個球證真係好撚ON9,正正常常咁炸都無乜問題,屌你咁都吹,假撚到

冰封please

高士路咁輸 我自吞一枝高露潔

百無 2c 完場 大家開心

冰了

2:2

唔洗你吞啦

-1cccccc

放煙花慶祝了

哥連現場球迷準備進場

見識到咩叫真正既假波

球證你今鋪死梗

唉屌

點輸 齊齊收錢

7分鐘
3：2ft

熔撚左個球證啦屌

你想燈走我個冠軍？ 無咁易

補7咁多

燒球場 no goal 100%
球證屎忽洞增大 100%

比多角

主ng

7.5細

+7

屌我買左客盤呀
季初已經入左紙 做左高士路球迷

白帽咁靜

巴西妹

多謝支持

係時候轉去買 肯薩斯 第一球啦喂

高蛇係咪想輸死我

補7
角細點頂

高蛇日乙出咩？

今朝出左好幾場
尋晚都無波

Goooooal

白帽分分鐘贏到

10.5/11.5 b
0.5/1 b

兩場都差一角 屌

信念

臭閪球證,殺撚左佢啦太師球迷,咁都忍得屎都食得啦

主絕殺ok?

肯刷c個場搞咩

出左 西雅圖 半大 中
奧蘭多 第三球 中
高士路 第二球 唔中
高士路 2.5/3 大 中
多倫多 1.5/2 大 唔中
肯薩斯 第一球 未知

7.5s練心臟

場美職唔郁既

一角都咁難

叻仔 頂到

肯刷c 上

美職22個人訓著左

7c嚇死人咩

7c完場正氣

高蛇一世球迷

7c練心練到...

買左下盤

球證好波

白帽點睇

我講下笑，你冷靜d，d波好撚小氣

屌 爆一注

不肯刷c

高士路 收錢

收阿
想推落白帽 定對家好

唔好誤會
我係想集氣咋

肯刷c 不刷c

2c 完場大家開心

7.5c s 2.08

燈得燈燉

1:0

場波咩事

1-0

綠帽

jump

自膠

真係白帽

呀得又中

入緊大波 屌

宜家先入

咁樣肯刷c未？

不肯

針先

有無咁撚邪
兩場都係一禁入馬會app即入波

寧願你半場出返黎入

唔刷真係抵佢死

屌你雲加 買左先講肯刷C
邪鳩住

幫幫手 狂禁 白帽入多粒

邊撚個話雲加早出水

出曬事

琴晚兩點果場

雲加勁到

白帽下一波

肯刷c cup得唔得

學埋書包d衰野

點解會用個又字

琴晚2點已經比你絕殺
依場又出客
屌你唔好玩啦

肯刷c cup佢

不肯刷c的男人

刷c喇喂

有雲加,無窮人

買中叫中 中風都叫中

得蛇咁有信心!

通常上半唔刷 下半應該爆角

聽講好似連中11

力頂7.5s

跟住個pattern, 下場要gun

今晚得2場？

蚊注白帽半主就中 大注就....

吊 咁都頂唔到和

補唔補返綠帽贏好，睇落唔差

7.5咁快升到1.97 驚7角完，中伏

dllm雲加

2:0 @5.9

今朝有冇手足都係針得好勁

屌雲加原來要左客

7.5b有無g持

雲加一醒就閪

唔好剩係講雲加
高sir都係燈燈地,佢都有份講客第1球

唔好比我講中白帽
因為我冇買

你入雲 我入雲 雲加就是神

即場有無指示

溫哥華 下球

今晚有冇重心🐎料

睇雲加屌打你地

原本-3000 巴盃中波強回翻血

肯刷c 刷角反cup

半2全？

最撚慘係,買撚完即場,比雲加書包追撚住黎撞,同燒左一注錢無分別

2

睇白帽個場 踢法完全唔落底 係都要中間爆入去 真係識踢波？

琴晚兩點一野針左三千

發覺好少人撐筆清個清爐

美職係咁架啦

有冇人買左角大 想一齊針

爺爺唔早出撚死人

link？

陣間買乜都出係channel到

我五十七分買 買完佢兩個就出水

肯殺c cup唔cup到

做咩係咁幫我宣傳

刷角咪cup到 次次係中間爆 點入波

買大師針到出血

因為等開波無野做

入唔入角大

我入左8.5同賽前10.5S 唔同自己對賭啦

屌奶星，無球賭好慘

開球

下一球白帽
利申先：唔會馬 度馬

巴盃7.5殺9我？
試下再輸下鋪落一皮

可以買客w啦

靠你馬水啦

肯刷c客場未試過半場輸全場cup

自家紀錄 5連勝中

唔洗啦 你依家好轟一皮落去
唔係實後悔

巴打有吉屎

Gchi

有錢真好,話轟一皮就一皮,我呢D買幾百都要度下度下

肯殺c係咪灰白衫

2c 完場？

其實開波未，365寫半場但個鐘一路郁緊？

屌 最大注一千輸左都會心痛

肯刷c唔刷c抵豬啦

黑衫白帽

以前我都好窮

365個比分係咪壞左 仲hold左係半場

呢場角細開硬

係

睇鐘,個圖成日都唔準,有時無人UPDATE

6.5了

如果無睇錯就應該係故意俾主隊贏
幫隊垃圾入季後賽，再屠殺佢
信就補主贏啦，唔信當我無講過

唔該清 提供資訊

反cup

3c

3c -8

33333

有無邊個channel跑馬勁，推介下

補角細啦

白帽頂實全格

俊仔

-9c

星期四d波多到

得個兩場濕鳩

八半細1.3x 點補

角大馬會gel

可以戒賭一日了

即場買咩

換人啦

重注啦

有冇手足係肯殺c既受害者

今晚可以買完早D訓,身體健康

9角點算

正確㴝講係雲加既受害者

廢撚到仆街 肯薩屎
成堆歐洲兵踢到成舊屎

開左波先出 又逼害

屌你老母 換撚走白帽個前鋒啦 睇到都燥

去得美國踢養生波,你想有幾勁

輸住又唔刷角識唔識踢㗎

唔要求高一班 高半班都得掛

出左6.5都唔敢入

斬ok?

肯殺c goallll

1-1

唔 肯刷c

goalllllllllllll

做到野 法國仔

快cup 肯殺c

反cup不是夢

goalllllll 比多粒

屌 白帽

cup佢老母

得蛇又中!風

見雲加講先知原來琴日西杯果場係俾人絕殺

呢頭入波 果頭換走佢
唔想贏都唔洗咁

屌 補緊飛就入

屌 換走個入波做乜鳩

肯殺c禁屌

收到order 唔可以再比佢入

換個00後出黎

白帽入多粒

邊面ng?

睇勢似肯殺c

5.5了

角細keep住力頂

癲左咩你

Cup未

和波唔刷c？
6.5b

角細黨大勝

驚爆角

連輸咁多場反底機會先大呀, 緊係依家反左底先

快撚啲刷到8角

我唔敢同大家講,其實係我燈, 佢中果三場我都跟左對家

6.5b 刷幾隻啦

Mo c

4角完？ 刷到中位數啦

無c

5.5B試一試

個00後真係好廢

半2全3 wo似係

角大黨中晒伏

無c了 全細

無入球

1:2可以嗎

何來半2

半2全3正！

4k 肯刷c ng

白帽頂實

角球

20分鐘5c唔難

C

角球啊 聰明

連5c只需2分鐘

依個情況持續左4分鍾 無踢過？

去馬喎

5.5B後悔了

而家完場就得

刷啦 屌你老母

Gun

F5 la

我了

Lm

lm

何來半2啊

我

點解我會入5.5B,屌後悔

祝羊

主觀左 會唔會3個角

LM

kk

Me

留名

半2全3 c
半7全8c

好多職業lm

得個想字

原來波POST有咁多人睇,不得了

lmlm

今朝中兩場角膽 想4

bot

Cdrom唔睇username

一派錢 上水了

我我我

有錢派緊係多人

肯刷c唔反cup 又唔刷角，半格畀乞衣？ 輸埋去啦

一話派錢推post速度快到

好多人

白帽頂實半格

LMLM

支持

im

刷c比多粒一日球迷

9c完一世球迷

肯刷c入多粒我扮角球旗叫

肯刷c同上兩場一樣 一追和就放軟手腳

客隊入未

4.5了

中左都拎出黎抽

4.5都有啦

7.5b
派100

4.5s allined

肯定中左十幾個

比多粒 肯刷C

跟機

好撚廢

4.5s入手了

All in無入補飛回血

WHY BUY 5.5B AR!!!!!! ME ON9 JOR

又和波

Me2

No goal仲有2倍

買左無入球果啲人收大米

呢場真係西波黎

不肯刷C

中

Goal

Thanks

Goalllllllllll

今場冇跟雲加都中, 證明唔關我事了

5倍cup頂撚住

cashed

屌,爆我NO GOAL,臭雞

屌那星 一講就被日

屌

補唔到

肯殺c 果然有料 cup到

呀得

屌你老母，點撚樣賭呀，場場俾人cup

因為仲有。。

goallllllllllllllllllllll

我買撚左主入就即刻客入

無聲無聲又入波

歐洲兵黎料

盲母4k勁中

和波完場ok ?

玩左一朝 無贏無輸 角大馬會全cashed

又打返個和。。輸fg 中第3球。

屌啱開完會想補客 一入app 就goal

岩先邊個串我雲爺爺？

比4c黎

完場唔好2:2

牙得!!!!!

肯刷c是臭雞

4.5角大

佢同我買對家

me

半2全3

肯刷C 不刷C

係今日唔刷

爆埋4.5 ok?

算你啦肯刷c 守住當無玩過，角球7.5派晒贏個啲

ok

完場了嗎？

佢既犧牲無白費

屌你又黎

4.5角大 gel

頂住 4.5c細

岩岩張圖一樣

連cccccccc

我無錢

琴晚比大神逼害 輸左3k

根據補時必有1c, 5.5 大係食撚柒硬了

白帽追和呀

哈哈 想買角就封 等我再買輸撚哂佢算

冇錢開飯 跪求派我 手足

整多幾個c

唉屌反cup迫害

成班比燈西玩到殘哂

最撚可怕既燈一定係十場中兩場個d

豬到仆街

唔差在連開4c ok?

ng 主 10蚊

2:2ok?

7.5s 頂住呀

痴線, 365 5.5 b 依家有1.8 咁高, 如果馬會開就好, 場場角淨係賭補時果兩三分鐘就算

下場先？

唔係bot 長期駐守係度。。
今日輸左。。 我acl手術費仲差小小先清曬
我好燈 角膽傳說
希望巴打派我 長贏

牙得真係傻閪黎 燈過閪 又唔識睇盤鳩買

不了 雲加要贏

原來係肯殺c救角

頂緊7.5s

屌你白帽廢撚到仆街

有錢玩馬了

今朝中完角膽

Gel撚硬啦

偷圖都咁多人留言

真心長追我角膽
今個月 12次角膽

食左一星期麵包，早午晚三餐都係

補幾耐

偷圖嚟派 真係派的話

半2全5 頂佢個肺

4

補6

我寧願佢停角停到完場都無咁嬲

之前無晒錢連續5日都食一餐

但點都要剪頭髮同交電話費了

payme仲有700 quota比我碌諗住玩番一兩場汁番少少食個飯

點知pay左人地張卡 之前幫人pay綁左張卡

汁番少少飯錢先比番個本人

肯刷c頂撚住

又撚狗

刷c

唔好玩啦 上次對賽輸6粒
今場輸都好正常

白帽其實係咪唔想嬴 搵個人跑下都冇

好耐無見

Av上水
買左哂

22啦屌

6分鐘3角？

入多粒

做咩搞到咁

差幾k卡數月尾找

唔好買咁大啦

6 min 唔信冇1c

昔日既戰友

66666

5.5B CASHEDDDDDDDDD

6c

Av搞咩搞到咁

補時角大又中, 屌, 強烈要求馬會加開呢個項目

俾雲加逼害

Av巴之前唔係執幾大個咩

3倍

連多2c 收埋7.5

豬翻出黎

補幾分鐘

不要說了
仲有下個月9k卡數要追
齊齊努力

不批准

白帽真垃圾,唔識追和

尋晚屌完你老母 未找數

比多3c一世球迷

條友走開數

1:3

派我 表現順推單上10k

av巴

堅入？

冇得買, 我咩姐
補時博一角應該幾高水

白帽絕殺追和

1-3

goallllllllllllllllll

Gel得

GELLLLLLLLLLLLL

1:3啦,唔洗叫啦

差1c

反cup成功

2x1 gel
幾耐無贏過

...

1-3
白帽後防派膠

兩場美職派錢? 兩隊排名前打弱隊都係讓平半

屌高水5.25 3.5大無入到

有錢買馬仔

Gelgelgel

馬會派錢日

5倍cup英泥gel

兩邊都唔刷c 抵白帽無得贏

7.5s又要練心

邊撚個燈過雲加呀

我買四半大又 封 買五半大又封 買到六半大又輸撚哂 屌你老母臭閪

1:4

1:4???

屌4:1

CLS

屌 點解我大注fg 無買返第3球大注d
仲要倒輸369

痴撚線

cls

屌你老母無入球@1.5都食埋我

補時入兩球

Ok, 我輸

又再一次證明有幾假得幾假
反cup4球

6.5s 入緊ICU

gel

肯殺c有料

美職買無入球...

屌 差一角

屌你老母笑臭閪

CASHED

好彩瞓左買唔到白帽 差d連針

上盤

咁都爆到兩粒抵輸啦

買咗下盤 好彩有補飛

美職真係打最後10分鐘,ON99

今日姐, 平時d 隊一作客變垃圾

85分鐘買

3.5/4 有8倍

上2場肯薩c又唔見咁勁

唉終於有得食飯了
740 > 2886
比番700本人地仲可以剪到頭髮交到費
好感動

要咩有咩 角球入球

90分鐘都唔好買...認真...

岩岩呢場波應該唔少巴打又執錢

屌你老母 點解第一球唔入。。。

大把人諗住讓咁淺實假波買主

朝早白賭一場，贏2k變贏800

2倍入左注

90分鐘先開始踢架嘛

cls 補時殺曬兩重注細

頭先仲以為和波格冇買ng

完咗啦6s完場 好波

派？

5.5s冇左餐晏

多謝 lm

派我，求你

唔派貼黎做咩？

CHING 你有信念喎

波台活躍份子

美假cash

個個贏得我輸
屌

1-1入咗客下入同埋2.5/3b，補返7.5b個坑贏返少少

正臭西唔完場都唔刷角

派未

美職成日反杯 呀爺都識買

我輸

Jump 晒今朝

做咩唔係咁補客NG 係現場睇肯刷C攻得好入肉

一路追一路輸

去牙活食個靚飯 返來度馬

唔係好叻嘅咩 出黎回應下未

綠帽柒撚到

全部開上盤都jump到

上盤日美職

球po大勝日

哥連針左

好彩開到6c 唔係輸死 呢兩隊平時多角

針了

澳職開季未呀

認真 今朝都買白帽同角大又可以去戒賭

買左咩 睇過

Av巴做咩攪到禁慘

個個事後孔明了 無眼睇。。
呢種風氣 唉。

聽日澳職

西盃下盤

大家中過一次美假伏記住唔好買無入球收息了

主客 客主

喂出黎攞彩啦 好多人mon住架喎

Av係呢到既波神

忍埋今晚手 星期五就

幾時先玩完d西波

D撚樣係咁貼飛又唔派 想點姐

cup完再cup

買完白帽 再追左幾次角大 全輸
有冇同路

我要搶1001轉運

買左幾多

信念唔夠堅定，愈補愈衰
+940變-850

澳職角大

收息出事

呢種玩法是玩命

我勸你戒賭...

早知補大小算

咁樣補飛多多都唔夠輸啦

AV巴做乜